西灣河開槍依件事又令我睇到少少野

點解當時現場得兩隻警曱，咁多手足嘅時候，有一隻警曱會拎槍出嚟主動走過去我地手足到？仲要上前cool 住我地手足。

勿忘721,831 仲有咁多位義士

因為有槍 你唔會夠支槍打

打漏左：咁點解721 又會話唔夠造，要返去吹39分鐘雞？

唔好理住喇... 係人都知係大話...
討論返啲即時嘢先喇...

點解要對住同一個人連開兩槍?

啲交通警冇啲腦

岩 手足們加油

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

不如問點解要開槍